聽日屯門區好似冇乜目標做

得黨鐵同中旅社一係就狗屋 好似冇乜野玩

有冇巴打可提供建議

好多輕鐵站同黑社會喎

咁多保皇區辦公室，一間間咁玩

黑社會？姐係咩

好似要上樓先有重要野破壞到？底層乜都冇

宿舍？我指合宿一齊玩

依個可以 搵下資料先

出曬hk island先做到最大嘅遊行。 分散左，冇用

hello阿sir 想一網打盡呀？